[介J 唔好入] 不得了. 有冇人知名

本身想介J
睇完頂唔撚緊

冇人睇?

戒